31號有冇得早放

覺唔覺31號仲要返工既人好低賤

番半日

唔想返

無得早放 屌 仲講

番半日too

想射個靚波

有呀

點解平安夜有得放早, 除夕又無

唉....你地就好啦. 31號冇得早放可以多啲時間做野
我公司要我地兩點收工仲要11點開大食會呀屌

無....任何節日都無放早依樣野
31號點會有...

我每日做一個鐘野，其他時間訓教

冇啊 其他部門有得早放, 但唯獨係我team head唔撚比

收4點

平時朝9 晚5半

放1點

2點收工要係公司倒數咁慘

好彩我兩日都冇得早放
冇比較冇傷害

下晝兩點呀diu你

1點

覺
我真係好低賤

收三點

點解, 中秋, 冬至, 平安夜, 都有得早放
除夕無?
點解咁撚ON9

最後一日 正常都返半日嫁啦

邊間咁無良

大食會都on99私人時間你食埋我果份

平安夜同除夕都唔撚使返工

我公司以上四日同年三十晚都無早放

冇之餘仲要被個老姑婆榨乾
冇仔溝塞晒野比人做

要返工已經低賤啦
利申上半個月係歐洲
而家係澳洲

收8

收4

食完飯走得

收3點

今日邊有心機返工

收皮就有份

理論上三點，實際上六點

6:30

1430

射咗波

1個鐘，係咪要講聲多L謝

打風都番呀, 屌哂你地

4點

返半晝，玩半晝

無呀....屌 又要戇尻尻坐到6點

Ching還好嗎
辛苦晒囉

你死啦

放工，年尾收你皮

日本公司放假

垃圾

係公司倒數